拉麵撚請入 俺流塩算唔算好食

個湯幾好 但叉燒得好少

狗食 同豬骨湯出前一丁差唔多

面質奇撚怪怪 似日式湯意

超好食
我而家最鍾意既既拉麵就係佢

我心目中既拉麵排行榜：
1. 俺流
2. 味千
3. 五十嵐

味千第二？
呢間俺流好似真係幾勁喎

好垃圾喎

屎
我去759買包麵重好食

味之時計台

點讀？